林鄭 : 對示威者訴求絕不讓步

行政長官林鄭月娥在瑞士達沃斯參與青年主席組織舉辦研討會時，提及香港近期局勢。

林鄭月娥稱，維護《基本法》賦予的權利和自由、維護香港法治同樣重要，不幸地，香港警隊備受誤解，最近受到很多攻擊。

她又批評示威活動有暴力升級趨勢，強調面對示威者提出的政治訴求，須堅持多個重要原則，並清楚表明絕不讓步。

呢隻黑警私家雞真係夠哂忠心

一早知佢唔係冇回應5大訴求, 佢係回應咗唔肯
所以應該唔係叫佢回應5大訴求, 係叫佢答應

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

香港市民稱，維護《基本法》賦予的權利和自由、維護香港法治同樣重要，不幸地，示威者備受誤解，最近受到很多攻擊。

市民又批評警察執法有暴力升級趨勢，強調面對政府作出的政治打壓，須堅持五個重要訴求，並清楚表明絕不讓步。

攬炒

入去推十下！！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）